包圍領事館無用 應直接借用地方

包圍領事館無用